[召喚魚類學家］依條魚叫咩名？

銀魚 同金魚同種

石烚呀on9

多九

金山鰂

google咗圖好似唔似

非洲鰂

慈雕科

屌

石班

迷底似乎已經解開啦！
應該係啦

金山鰂 (吳郭魚/羅非魚/非洲鰂)
Tilapia mossambica
正式學名 Oreochromis mossambicus

Thanks!

馬友係雞

100%肯定係金山鰂

我都覺

條魚生命力真係好頑強, 唔夠氧氣又識上水面呼吸

海豹都識

海豹生命力真係好頑強

我都有一條
生命力十分頑強
識認人
咩都食
可長過手
通常魚毛被人買黎餵魚